網上流傳Tesla model 3價單

各位點睇 ？

買比亞迪啦, 平一半我估

計tax呢?

咁撚貴

算合理

嫌貴仲有日產樹葉，雷諾同Fiat揀

老老豆豆
買prius好過

老老竇竇
=無得揀

比亞廸 正呀！！！

Tesla 要稅，不了。

同價位有咩更好選擇 ？

比亞迪 秦EV300 二十幾萬人仔

內地有補貼，到香港應該要3xx k

買比亞迪 記得買多份人壽比屋企人

fiat
fix it another tomorrow

無棍

乜撚野 another

again 呀嘛

如果真係買電車, 咁我揀renault, 起碼歐洲車, 正常樣, 正常 spec, 等佢架新電車仔出

其實我覺得冇250km以上續航都係唔實用

而家要比咁柒多稅。

買混能仲抵屌...最少唔怕要搵叉電位

都啱，所以想食水尾就揀佢 FLUENCE，房車款，基本代步，公司車都唔錯。等得就 ZOE40，400km續航，打個八折都 320，呢個續航力勁過晒同級對手，係睇下黎到香港加埋稅幾錢..

同埋要接受到佢個樣 雖然已經好過 Nissan leaf 果啲

bmw果架咩價位

twisy? 香港會比？